canon用家真係無資格笑m43 係屎

幾年前舊機對單反 dr 最勁個部。。結果。。。

用三代機比。。。輸撚到。。。

m43對比真大佬850當然 緊係輸啦，canon 見唔到車尾燈，唔 po 了

成日話 iso 屎 noise 勁。。。結果

canon 用家唔好再話人屎喇

Canon 依幾年真係食唔少老本
牙膏廠

唔係因為DPAF同埋個EF鏡群真係冇人會買

無論機身幾差都好。大把信徒買啦

但人地用m43 就笑鳩人

你啲圖
好明顯見到m43輸一截喎

m6唔係apsc嘅入門機?(唔太肯定)
em1ii係m43旗艦機喎。

咁同期的5d mark 3？？
1dx 低iso dr仲差過 5d

Canon sensor 出名垃圾你都仲可以拎黎笑

用緊 canon 又笑 m43 會係咩人

咁係因為個base iso問題

Panasonic新個D sensor都係Sony 架啦

好人好姐仲買canon....舊果班難轉會就話姐